BE WATER 大師

侵侵就係代表人物

軟，不斷讚美習近平

硬，一邊加關稅同制裁

充份展現BE WATER戰術

推